唔想太大隻想練到Bosco身型點操?

唔要爆肌,只想練到Bosco韓風鋼條型就夠,著緊身衫夠slim

利申: 160cm BMI 20 非gay

仲以為你講緊對奶敏感嗰個

邊忽韓風

北韓風

見到佢唔著衫覺得寒就有 邊忽韓

每日5吓push up 10吓sit up 夠做

佢呢種求其操下胸背就得
又無腹
跑都唔洗跑

跟本就無操過
Dickson個身型。一日做100下掌上壓。1-2個月都好似佢咁

首先揾冏冏琴操

韓仔好似冇你咁矮喎160

樓主係港版太陽

北韓仔差唔多

韓仔好橫架